[尋失物] samsung s10+ 重酬！！

12月21日晏晝2:45 喺的士（由尖沙咀金馬倫道去九龍塘歌和老街， 司機叫陳志x) 留低咗部電話三星 S10+ 連綠色機殻，電話入面好多小朋友相！！！
麻煩大家幫幫手
重酬！！！

FBI is watching you

驚流出罪證